月經：想買架摺單車

budget = 5000樓下
要求= 可以轉波上斜

上網睇話dahonk3 plus好似幾好。有九速，但似乎周圍都冇貨。
岩岩睇到有個牌子叫fnhon，但唔知係咪大陸牌，有冇人買過？好唔好踩？
因為上一部，我買左部六舊水淘寶摺車，真係中撚曬伏。
今次想正正經經買部好踩的單車

唔要大車，要摺車，老婆禁止大車入屋

共享啦
好多啲鎖都壞咗

不了。
同埋我果區好少

fnhon风行

十年前就話興踩單車， 而家電板車都out-out 地

合法化左先再諗。

見到d 電板揸到上60幾km /h cls

我知。
大佬，唔好話我驚佢。
去到六十幾，我自己都驚

5000 樓下一係khs 一係dahon

5000買到khs 咩

oyama?

水貨入門版3500 有找啦
油麻地行貨價錢唔係好清楚

如果一皮內呢？
我都想入返架
完全唔識牌子

Fnhon mint都係大陸嘢

好耐以前有部 Dahon sp8 幾好

Brompton 啦屌

sp8真係抵玩, 想當年2k 左右就有
樓主可以search 下MU p8, 鋁架, 靚仔, 你budget 應該夠

利申 踩左sp8 十年 仲keep 得幾好

thx

會唔會改下車? 會就更加要買dahon 啦, 好多改件

正常唔會。
其實我最想要架有波的車，但k3得3波又好似唔儘興，巴打講果架，我見到有8波，好似都okay .
因為之前果架冇波....上斜都勉強得，但好辛苦，同埋踩得耐左有d怪聲

khs f20-jj 16 波 made in taiwan
dahon p8 made in china
不過dahon 多人踩，多專用改車零件，易買易賣
khs 就好多零件同road bike 通用，易改
我就買左架khs 改全套shimano 105 22波

如果3500樓下又幾抵玩

solar 800v 係唔係大陸野？？

5000夠買咩
定係你5000放畀佢